有無人返緊/過奇華包裝員

下星期返，會唔會好辛苦？
有無過來人分享下？

返大埔廠？

粉嶺

放心啦，做粉嶺外包裝唔係最辛苦

巴打你係咪喺新廠嗰邊做？舊廠浸信會醫院後勤嗰棟嗰間個主管好撚on9，我個朋友返十日唔夠畀佢炒撚咗 聽人講佢專針對後生，所以你見嗰度根本冇乜暑期工

我知你講邊個 肥婆黎

巴打返成點? 外判黎?
想去返返一個月到 都係粉嶺廠
編更方面係點?